G20要真普選

我知616嘅訴求都未得到
仲要爆多單醫管局
嚟緊仲有明日大愚同國歌法
只不過呢一切都係無真普選造成
如果G20叫得大聲啲就可以幫侵侵揸習習春袋
仲有機會還返14年一個公道

推比堡主睇到

7.1全港罷工（病假）大遊行 訴求只剩一個，真普選

推